去銀行排隊攞錢辛苦過打劫

支那大行，想攞廿萬人仔，排4，5個字（已經係中淫理財）仲要話無咁多貨，又話要預約又乜柒柒，最後比得十萬。屌你老母金鐘總行同我講無錢

垃圾咁能討厭支那就咪能用支那幣啦

出糧出支那幣，無法

20萬人仔話要就要, 你當間行係後面印銀紙咩

但係總行唔係多啲貨架咩
上次係上水問佢拎50萬都比到 無約

50萬人仔?

係 個條銀行街 最撚多大陸人

其實一定有貨，不過多數唔出咁多俾你，因為佢實會留啲俾第二個客，廢事你一次過攞太多佢俾唔到其他人，所以先要你預約。

利申：曾經做過支那銀行

20萬人仔仲要得100蚊紙，即係2000張，就算有都可能比晒成間分行有既你

都唔關支唔支那事 你去匯豐都係一樣

拎自己錢都咁撚辛苦

上次含辛提十萬港女過大海，個櫃枱問長問短，又問攞咁多錢做乜，心諗關你柒事咩

上次有個大陸仔

恆生總行輕鬆拎20萬，數都無數，問職員拎個袋入住就走

好多人洗黑錢呀，地踎乜撚都唔知。去美國機場過安檢睇你又屌一餐。